 ca 
('LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 hr 
('DERIV_PER', 'LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 da 
('LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 nl 
 fr 
('LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 de 
('LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 el 
('EVENT', 'GPE', 'LOC', 'ORG', 'PERSON', 'PRODUCT')
 it 
('LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 lt 
('GPE', 'LOC', 'ORG', 'PERSON', 'PRODUCT', 'TIME')
 mk 
 xx 
('LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 nb 
('DRV', 'EVT', 'GPE_LOC', 'GPE_ORG', 'LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER', 'PROD')
 pl 
('date', 'geogName', 'orgName', 'persName', 'placeName', 'time')
 pt 
('LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 ro 
('DATETIME', 'EVENT', 'FACILITY', 'GPE', 'LANGUAGE', 'LOC', 'MONEY', 'NAT_REL_POL', 'NUMERIC_VALUE', 'ORDINAL', 'ORGANIZATION', 'PERIOD', 'PERSON', 'PRODUCT', 'QUANTITY', 'WORK_OF_ART')
 ru 
('LOC', 'ORG', 'PER')
 es 
('LOC', 'MISC', 'ORG', 'PER')
 sv 
('EVN', 'LOC', 'MSR', 'OBJ', 'ORG', 'PRS', 'TME', 'WRK')
 uk 
('LOC', 'ORG', 'PER')
